求救 已中點數黨騙案

今次真係當買個教訓
但係小弟自己衰on9影咗張身份證比佢
想問佢會做D咩
已報警

有你身分證可以點
你連可以點都唔知，咁驚閪

有無詳細過程，比大家食下花生

RIP 你會比人取代

無限借錢
樓主要揹一身債，rap

2021年喇大佬
比人呃都唔應該係呢種低級騙案

到底幾on9先會中招

RIP
無啦啦有十萬債唔好問點解

衰邊範

谷精上腦？

可以用你身分證借錢
但如果個條友俾黑警捉到都係要坐監
但問題係依家啲黑警成日唔做嘢
郁啲就唔受理/剩係備案
上面啲高層警懶到仆晒街

cap圖比哥哥睇下

樓主拉低哂連登平均智商

有無過程？等我防範吓

冇比任何住址證明

電話已經改埋

驚閪咩 樓主有錢咪繼續比佢呃囉 冇錢咪唔撚理佢囉

一開始係點?

大圈仔仲要吸毒，黎到香港暈船都死撚左

最少都借到10萬 快啲去報失身份證先

呢個世界總有啲人係冇撚腦

淘汰吓呢啲垃圾就啱㗎啦

俾人抛兩抛就淆晒，block7左佢算啦

做咩唔報狗 上連登俾人笑？

擺明大鳩你 block啦

精蟲上腦

有你身分證可以同財仔借錢, 之後收數會入晒你數

唔駛驚佢哋 擺明嚇9你 曾經中過伏 唔理佢地就得架啦

已經block咗
但係我自己衰on9影咗比佢
唔知佢用黎做乜

怕條撚
不過你咁撚蠢
唔呃你呃邊個

借錢囉 依家有身份證upload就借到 唔洗出街

一個話斬手一個話劈腳
姐係要邊份

唔使住址證明？

串多佢兩咀，之後話你唔係以為我會畀真ID你下話傻尻

而家係連登自爆左先

當你係一個騙子
會唔咁都難到你

其實呢 呃佢果啲人係有啲係夾埋財仔

好快就有財仔上門

報咗狗 又有黨安法 驚閪

樓主唔使理佢哋 咩事都冇

放心啦
道友收咗錢通常唔會做嘢

樓主求神拜佛希望佢地仲有少少良知
唔搞弱智

我知
重點係身份證

我覺得冇事
尋仇都要成本架

出文方式好似台灣人

要做嘅嘢都做哂，你唯有唔理佢

有人地身份證相就借到錢，香港就唔會有咁多人訓街啦

一個人嘅身分證 copy 週圍都有啦
唔計銀行
手提電話、健身會藉、寬頻上網 都有機會流出
執到 copy 就借到錢
你估財仔開善堂呀

傻閪衰咸濕

你估請人唔洗錢。
電話詐騙黎咋傻仔，傻仔。

我保證冇人敢郁你，佢敢出現保證拉硬。
玩緊偷換概念咋，而家係佢犯法，兇你2句就信。

你睇新聞幾時見過有斬人案。元朗站就有。

樓主一定係中左色情陷阱

幫你打電話比佢